42歲老雞曾在大圍鳳樓開工 警追尋潛伏期內近百名嫖客

一名中國籍待遣返的42歲女子確診新冠肺炎，消息指她於10月28日在警方掃黃行動中，涉嫌非法入境被捕。據了解，由於她是性工作者，與客人有親密接觸，且感染源頭未明，恐會出現新的爆發群組，故警方正追查她於14日潛伏期內到過的場所及曾接觸過的人。據悉，該名女子偷渡來港賣淫，在港期間每日接待數名客人，病發前14日內除了在旺角一酒店內接客，亦曾在大圍區一棟鳳樓內工作。警方正全力追尋近100名恩客，以防「嫖客群組」爆發。

消息指，該名42歲女子姓何，來自貴州，她聲稱8月中旬在珠海經水路乘「大飛」偷渡來港，之後留港從事性工作賺錢。至上周三（10月28日），旺角警區聯同入境處進行掃黃行動，突擊搜查旺角塘尾道206號東方泛達酒店一房間，由酒店經理開門後，當場拘捕何女。她先被扣押在旺角警署，上周五（10月30日）轉至青山灣入境事務中心，逗留數小時後轉往馬頭角羈留中心。當日，她感喉嚨痛，並與另外6名新進入中心的被羈留人士，獲安排隔離和抽取深喉唾液樣本進行病毒測試。至10月31日晚上，她證實確診，感染源頭未明。

據了解，當局追查何女病發前後接觸過的人及曾逗留過的地方時，有人透露留在港期間每日接待多名客人，亦會與客人有親密接觸，若以14日潛伏期計算，估計有近百名恩客，可能會出現新的爆發群組。消息指，該名患者聲稱發病前14天內在大圍一棟鳳樓內工作，至上周一（10月26日）才轉至東方泛達酒店，及至周三被捕。警方正了解患者在潛伏期間曾否外出提供服務，並正透過電腦追蹤、巡查患者到過的地方及鳳樓、並翻查閉路電視片段、追查電話紀錄、聯絡「雞頭」等方法，追蹤曾與患者接觸的人士，包括嫖客，及早提醒對方接受檢測，以防出現群組爆發。

Source 支那01

真。叫雞群組

邊位Ching 幫襯過快啲去睇醫生

單嘢有內鬼

班強國雞周圍播毒

成人台巴打

仆街啦
有幾多人要家破人亡
上pornhub打飛機咪算囉

幾日接咗100個香港太多淫蟲唔憂做

究竟班狗查完之後 會發現果百幾條雞蟲嫖客有幾多條係自己友「伙記」嚟呢?

答案係零啊 因為「伙記」只會show委任證食霸王餐 唔俾錢果啲又點算雞蟲嫖客

不幸中之大幸就係42歲

如果24歲我諗爆發得重勁

好在

42歲100個客人

如果24歲可能多個零1000個
香港真係咁玩完

老雞點會冇人要.gif

死臭雞

考驗嫖客信條嘅時刻終於來臨

大圍鳳樓？

老雞個市場都唔細

又話零確診

42都有成百個客
熟女市場好大

邊撚個恩客敢去做檢測

點解唔係追蹤背後咩人送佢嚟香港做雞

成日聽到D支港司機，我老細果Ｄ講

中囯就最安全架喇

即係冇事
等通關

咁就大撚鑊，d人分分鐘過兩日又去叫另外一隻雞，果隻雞又每日接幾個客

第四波原來由一隻老雞帶起

新加坡一開始都係支那雞引爆

嚟賣淫就無掩雞籠，嗰12個就天羅地網。

唔驗咪冇囉

外表本不太討好的 BoBo，以前還勉強搵到食，但在被騙去積蓄及財務公司的壓力下，為了賺更多錢，遂在客人的提議下改而當上ＳＭ皇后，「以前都想過大不了咪出番來做雞，點都搵到食啩，點知個個男人都鍾意青春靚女，我邊有條件同行家爭客，卒之，有舊客問我俾多二、三百蚊玩ＳＭ制唔制，就係咁，咪專做呢班客生意囉！」

年過四十， BoBo坦言自己連做雞的資格都沒有，只有靠 SM賺點皮肉錢。

聖心書院畢業

BoBo另外一個特別之處，是她不像其他大部分鳳姐是新移民，而是道地的港女，而且中學學業成績一直不差，還畢業於港島名校聖心書院，為了證明自己並非胡吹，她更翻箱倒櫃找出八五年的會考成績單供記者查看，八科全部合格外，英文及經濟等三個科目還拿了 C等級。

「你成績可以讀到預科，點解會搞成咁？」記者好奇地問她。

「有頭髮邊個想生瘌痢？」 BoBo表示自己是家中大女，從小家庭環境又不是太好，故中五畢業後，便決定出來工作以幫輕家計。

離開學校改在餐廳任職侍應的 BoBo，原本一直生活平淡，至廿五歲時感到生活太悶，一個忽發奇想就此改變了她的一生，「自己一向性格孤癖，又無朋友，到廿五歲仲係處女覺得好悶，加上自己對性又相當好奇，所以成日走去尖沙咀重慶大廈，想主動結識黑人，因為我鍾意黑人夠大隻，想試吓。」卒之， BoBo如願以償，廿五歲與黑人的初戀及破處經驗，令 BoBo此後對性表現得更開放，「同個黑人拍咗一個月就散咗，但就知道性係乜嘢一回事……大約九三年，睇咗報紙有色情場所請人，自己一個人走去砵蘭街金鑽指壓見工，反正冇所謂，自己又想多啲錢，就咁樣一世做雞囉。」對自己下海的過程， BoBo說得倒是十分坦白。

零確診 但係偷渡落黎果件就有病毒 又搵唔到本地源頭 啫係點？ 同班IG雞一樣 話自己係雞 但男人幫襯佢地就係雞蟲同一概念？

「一舊水」，英文名Bobo，曾是2000年代中期Sex141經典的一樓一，因當年只收$100服務費，所以被網民命名為「一舊水」。其後廣告改名為「蛇女」、「奇蟹騷」、「奇蟹刀騷」、「神床奇西」等。「一舊水」曾加價至$150，因此有人將她改名為「舊半水」。

「一舊水」亦曾設立中英文兼備的個人網站 (，)。有高登人曾提出贊助網友幫襯「一舊水」做烈士，迅即獲得數十人支持。

坐艇入境，海關食屎架，已經冇咩客船，咁都漏得，點入境架

呢d就捉唔到
12個就吼到實

咁先離奇，個12個人又捉到。

海關特登放入黎架屌。仲有同佢屈蛇既同船人又感染其他人

邊個叫老雞
自首啦

估唔到四十路咁渴市
客似雲來

邊度...
咁秘密, 記者都唔直接講...
連登成人台都無人知連登仔有冇咁清純

性交群組

推 見到飛行服務隊同消防合作條片 就諗起。。 - 分享自 LIHKG 討論區

雞 - 100個
當有10個再叫G - 無限loop

好快爆出黎，第4波ready

屌你老味呢d 坐大飛就冇事
12個就比人莊到正

唔係有廿幾隻狗同佢有親密接觸咩
果D 驗左未?

好快又有堆源頭不明中招者

叫我？

廢老大難臨頭

雞蟲再去叫其他雞
其他雞嘅雞蟲
其他雞嘅雞蟲再去叫其他雞

屌，啲死雞蟲

TVB新劇: 隔離七日鮮

全部都不明源頭

唔通話自己叫老雞中既咩

所以啲公園少咗阿伯摸媽媽

平Q永遠都有市場
尤其係班廢老
件nmslese住塘尾道嗰頭都已經係嗰類嘢啦
要穿過埋獅子山去賣屎忽反而有啲意外

141群組

中國雞就最安全

雞蟲的決擇

整死哂d咸濕呀叔呀伯

14日點接成千個客
閪都爛啦大佬

隔離post條24歲mk妹都可以濫到咁
1000個完全唔出奇

據了解，警方正全力追蹤潛伏期內曾與患者接觸的人士，以免出現「嫖娼群組」爆發，包括查看相關大廈及酒店的閉路電視，但由於閉路電視質素模糊，加上嫖客大多戴上口罩及帽，容貌並不清晰，故警方難以根據片段追查。

據悉，警方亦正透過超級電腦，追查患者到過的場所，並嘗試聯絡「雞頭（性工作者仲介人）」，藉其電話紀錄尋找曾與患者接觸的人士，惟調查工作有難度，因曾接觸她的嫖客「未必肯認」。

究竟有武肺期間, 各位ching去叫雞係點玩法....?
戴位口罩做?

嚟緊兩個禮拜確診又係源頭不明嘅

之後中招=叫雞

又話大陸零感染既

成百人咪即係$100x450=$450000

果啲死廢老中招 真係唔撚洗旨意搵得番

係咪應該叫雞瘟

又話中國零確診 冇哂事 點解咁多原頭不明既個案都同中國有關架

喂啊 唔連戲架

正透過電腦追蹤

今次分分鐘家破人亡